發左個好奇怪既夢

一開波講我一生最終結局係被凌辭處死
之後重生幾次結局都同上面一樣
然後重生後發現唔對路 開始做出改變
搵關鍵女仔一個 同佢講我係預言者 知道自己命運 想佢幫助
之後斷片 劇情一轉
上網討論區搵到其他脫離到既人分享佢地點脫離
其中有一個人死後，有兩架火車，一架向上行，一架向下行，佢係兩架火車相遇時由向下行既火車頂跳左上向上行既火車，然後就成功了
其他人都有分享一d有creative既方法
然後又斷片
之後重生 考慮緊點做既時候就醒左